全世界多國都撐香港，偏偏一個強國不停抺黑香港

係邊個國家呢